朴初瓏教你賭波

新一代波台女神

車路士0 @2.00

。。。

樓主玩分身

我唔撚識佢

幾時比我執兩劑？

執你老母西

留名學野

分身

真係唔撚識佢

曼城半大全大

燈料

樓主幾正

多謝

你隊友普美正過你

普美假嫁

話你咩

大家都是迷瓏黨
不用分那麼細

我要假普美

真人男人聲

男人聲都咁正喎點搞

CHING唔好俾佢呃到

nonono j到依家

邊忽清純

btw 係咪教賭波姐

曼城大波波阿

Btw你幾時發達

尼連禾都吾信

恩地世界第一
Btw 齊叫半大

以為係另一個辣殺 出返去先

半大全大中晒

哥拉斯全大

樓豬好波

2:1又收錢

初瓏baby

初瓏baby 初瓏baby

你隊友我條女恩地正過你好多囉

G

扑錯窿

皇冠

5系叫梨牙

自認

料料料 我要料

隊長有無料

你話瓏瓏正過恩地先俾料你

寧死不屈
恩地完勝

摩里倫斯主勝

Btw 初瓏>恩地